年近60的前黑警老豆搵了個細佢30幾歲，仲細過我的外遇

是咁的，早半個月我同呀媽留意到佢晚晚成十二點先返，之後又留意到佢同個女人晚晚WTSAPP，早幾日又發現佢手機好多同個女人一齊嘅相。宜家怕個女人係貪佢退休金，樓又冇呀媽名，呀媽話佢晚晚若無其事，要爆佢大鑊。呀媽有高血壓，唔受得咁大打擊
利申：幾兄弟姊妹都係黃

其實一位無錢阿伯同廿幾歲女仔拍拖，點溝通？？？屌閪又無力，又無錢！

奶閪

層樓無名唔緊要，即刻離婚分一半身家

樓主幾歲

90後

係似大陸妹

襯你老豆未落名快d用合法方式x左佢
遺產就會比你老母

X=？

日日比三高野佢食
用言語激佢

咁大個人自己諗啦 d廢老沉船好難返轉頭

叫雞識？

離婚分鳩咗佢一半身家先

做到咁出都算若無其事?
你啲兄弟姐妹知唔知? 有冇機會同爸爸私底下傾吓先?

係呀，仲話要買樓畀我MOM

NO